# projeto_oriente_especialista

Backend que consome a lista de documentos no oriente_web para formar o corpus, treinar o modelo, gerar fator de similaridade entre documentos e armazenalos novamente no oriente_web 